有無人覺得power比wucfu咁搞好撚慘

健身健都痴線佬咁

佢多謝胡師父都嚟唔切啦
肺炎之後佢知名度高左好多
連健身界以外嘅人都識佢
仲想點